有份慶祝農歷新年既人都係中國人

共享中國人榮耀

慶祝聖誕節係咪代表我地係外國人

[發][發][發][發] 今天是大年三十了 ，明天大年初一，祝福我生命中遇到的每个人！🎀🎀新年快乐🎀🎀 开开心心[耶][耶][耶][耶]
┏╮/╱¸.•*""*•.¸
💛 新年事事顺利💛
╱/╰┛¸.新年天天，好心情💛
✿祝福所有人👉✪✿
┊ ┊ ┊ 開心順利¸.•*¨*•🐳┊ ┊ 好運連連¸.•*¨*• 🐳
┊ 幸福滿滿¸.•*¨*• 🐳 闔家安康¸.•*¨*•🐳
__ *🐼*🐼*真摯*🐼*🐼*
_*🐼****🐼願您🐼****🐼*
*🐼*_吉祥_*⭐*_ 如意_*🐼*
*🐼* ___ 平安 健康 ___*🐼*
_*🐼*__ 順心 愉悅 __ *🐼*
__ *🐼*幸福 __ 美滿*🐼*
__ ___*🐼*好運到*🐼*
________*🐼* *🐼*
祝福你您*🐼* 🍀🌺🍒*¯•.¸✲☆ ┊ ┊☆淡淡的牽掛🍒*¯•✲☆
┊ ┊☆深深的祝福🍒*¯`✲☆
┊ ┊☆淺淺的微笑🍒*.✲☆*
┊ ┊☆滿滿的喜悅🍒☆ *
┊ ┊ ┊ ┊ 💛
┊ ┊ ┊ 💛
┊ ┊ 💛
┊ 💛
💛财运滚滚来。🎉🎉🎉🎉

絲絲好叻豬
話時話妳上次去飲件事點？照去？

得中國有呢個節日?

屌你老母殘體狗

文盲肥絲大隻平時扮有學識，經常借challenge人打錯字上位，點知自己卻俾人捉番文盲唔識字兼打錯字，慘被撚到笠水，廢物現形實錄

(一)
原來巴塞已經發明左用聲控黎剎車同踩油

LIHKG @ Android

(二)
肥絲大隻分右手未？

想靠大家上位又上唔到仲俾人撚番轉頭咪你哩種廢柴囉

咱們祖國才有偉大滴農歷

係 文化殖入

居美走狗漢奸

你未到狗年出黎吠定先關我撚事

發起人邊個呀屌你老母西印尼人

咁又點，唔代表有份慶祝就係中國人，過年習俗去到其他國家都會經歷唔同文化上嘅洗禮，其特色會有所不同。

中國五毛

招仔

屌你老母

認錯人 我係韓彬